唉 唔好再問啦

根本唔洗再問 人緊唔緊張你 鍾唔鍾意你
係緊張 掛住既就搵左我啦 清醒下啦
利伸：好愛女朋友

除左搵你仲有咩表演會係愛你